中共俄佬齊齊向左走

白俄羅斯 烏克蘭
阿塞拜疆 亞美尼亞
每當俄羅斯向左一步
中共會立即跟隨其後